有冇女仔試過做廚房？(巴絲入）

19歲讀緊year 2
嚟緊諗住返一份日本餐廳做廚房嘅part-time
真真正正入廚房做嘅經驗真係冇
頂多係之前返大食代要幫手處理啲食材
諗住返夜晚6至10點
有啲friend話真係好撚辛苦
我又見佢有$60 個鐘
有冇人可以分享吓

幾年前第一份pt返過
有啲時段真係忙到冇停手 接受到辛苦同污糟我覺得OK
同埋係隨時可以偷食肥咗好多

絲打想吓你係返邊一類餐廳？

同埋你嗰陣返大多數係啲咩同事係咪啲叔叔阿姨？

做過水吧麵檔甜品櫃，扒爐油炸剌身都有掂過少少

除咗啲洗碗姐姐之外
全部都係30樓下((傾偈嗰時佢哋自己講年紀

覺得水吧刺身甜品最好做(唔洗熱辣辣，唔會成手油，唔會成身油煙味，又得閒玩下手機）
水吧：hea啲，通常一人一杯。普通茶記飲品的話最好做。最驚熱飲，調酒，特飲，沙冰。
甜品：通常少人叫，最驚啲步驟多裝飾擺碟多嘅甜品，好燒
刺身：就算多人叫都無事，因為晏就預貨時間已經起好曬魚。上菜就咁放上碟就搞掂。但開魚煩啲，難啲，臭啲同易整親。因魚骨硬，女仔唔夠力夾硬起魚易𠝹親手。

甜品：通常少人叫，最驚啲步驟多裝飾擺碟多嘅甜品，好煩（打錯字好礙眼）

偷食腸仔

Btw做兼職廚房
99%係洗菜 倒垃圾